В вашем распоряжении небольшое приложение, которое отображает курсы криптовалют.
На главном экране выводится список 20 крупнейших по капитализации криптовалют с базовой информацией - название, логотип, текущая стоимость и изменение за неделю. По клику на элемент открывается второй экран с более подробной информацией о выбранной валюте.
С точки зрения архитектуры у приложения немало недостатков: бизнес-логика в активити, а при повороте экрана данные загружаются повторно.

Ваша задача:
1) Подключить ViewModel и LiveData из Android Architecture components
2) Разделить классы по пакетам
3) Внедрить в проект архитектуру MVVM, вынести бизнес-логику во вьюмодель.
4) Сделать так, чтобы при повороте экрана данные не перезапрашивались заново, а использовались полученные ранее
5) Don't repeat yourself - если найдете в коде одинаковые куски кода, выносите в утилитные классы